法國同啲廢老傾波經 淨係識講呢句

廢老：屌 你 老 尾！假波嚟㗎！

連登咪一樣

同廢老傾跟左晒自己時間
佢地仲停留係森巴足球同德國佬d波最撚勁既時代
乜野比利時 克羅地亞明明成堆球星 係佢地眼中都係一個都唔撚識既二流球隊

比利時出線？假波嚟㗎！

「係呀！但無計啦 巴西隊班球員窮丫嘛 為兩餐姐」

撚化佢地就岩

因為佢哋都係xx球迷

今朝聽到大老細講到好激動，慘

癈老足球金句：
森巴足球
全能足球，十上十落
西德踢法好機動
高Q大棍
901戰術

琴晚睇波成堆廢老淨係識巴閪尼馬
有睇波都知冇左卡斯美路既巴閪同廢閪冇分別